Hij heeft niet de identificatie als een compliment, maar hij maakte het beste van te maken, en deed hem uit met een lach.
Na het koffiedrinken zijn cognac aan het uiteinde, voegde hij eraan toe: "Ja, Miss Manette gaat trouwen.
Maar niet aan een Engelsman, die, zoals het zelf, is Frans van geboorte.
En spreken van Gaspard (ah, arme Gaspard!
Het was een wrede, onmenselijke!
